如果你誘捕一隻兔子，你就能分辨出它是公的還是母的。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 “芝加哥市中心有太多的兔子，”Gehrt說。 土狼搬到你家附近了嗎? Kathryn Hulick | 2020年9月3日|學生科學新聞 
 在土狼進駐之前，人類捕獵者必須努力控制兔子的數量。 土狼搬到你家附近了嗎? Kathryn Hulick | 2020年9月3日|學生科學新聞 
 20世紀90年代，由當時在馬德里動物健康研究中心工作的獸醫José Manuel Sánchez-Vizcaíno領導的一個團隊創造了一種重組活疫苗，以保護兔子免受一種致命的出血性疾病的傷害。 野生動物疫苗能預防人類流行病嗎? |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年8月24日|廣達雜誌 
 如果她成功地做到了，這似乎是一個很好的跡象，表明她瞭解兔子是什麼。 會數學的動物比我們想象的理解更多的語言Erik Nelson | 2020年6月14日 
 有了《大眼睛》，包括我自己在內的許多人都很高興看到你從CG世界的兔子洞中走出來。 蒂姆·伯頓談《大眼睛》，他對恐怖的品味，以及《陰間大法師》續集 
 他最終把妻子和孩子帶了過來，後來他經營了一個養雞場和兔子場。 一本尖刻的新傳記說，艾希曼的邪惡一點也不平庸，邁克爾·西格納，2014年10月11日，每日野獸 
 作為《兔子羅傑》的創作者，他最終與沃爾特·迪士尼公司合作了一部轟動一時的動畫電影。 他們看到我們的運動問題來了 Thornton | 2014年9月14日|每日野獸 
 他只有185磅重，但他有殺手的本能，兔子般的敏捷和騾子般的耐力。 足球偉大的鮑勃·薩弗裡奇漫遊生命的盡頭，保羅·亨普希爾，2014年9月6日，每日野獸 
 因為我的兔子死後，他說"想要一隻新的兔子嗎" 艾米·塞達里斯是好萊塢最愛兔子的喜劇演員克羅夫特，凱文·法倫，2014年8月28日，每日野獸 
 兔子吉米不明白他為什麼要這樣做，而不是在岸上走來走去。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 “格林農夫有時在玉米地裡放稻草人，”兔子吉米說。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 她張大嘴巴，露出十顆黃牙，像兔子一樣尖叫起來! 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 難怪呂西尼在餐桌上受到侮辱時，會像一隻溫順的兔子一樣坐在花園裡找他。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 所以亨利在樹林裡輕快地走著，他確信夜裡的聲音是兔子發出來的。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納